麻煩大家揸車前檢查一下車低膈拍一拍車頭

天氣凍左，好多流浪漢鍾意匿係車底取暖
大家開車之前檢查下就可以減少誤傷流浪漢既意外

要我拍自己架老婆
不了

一撻車果下老虎都跑出黎啦
撻左車唔好即刻開車就真